(G)I-DLE天使版Choreography Video

Thumbnail連Miyeon都遮埋

小娟比較適合行惡魔路線

得佢唔啱天使

有冇惡魔版舒舒睇

係咪換左thumbnail

畀人屌

舒華真係好正

係喎

嘩弟弟勁可愛..

有冇圖

minnie超撚正

仆街死啦cube

最似天使嗰個唔能show出黎

笑撚死
佢D表情真係好正

重醜閪要係centre 吖嗎

小娟and friends